依一刻war machine原本個演員有咩感想?

Next time baby

正想覆呢句

當初係佢唔演定官方唔用佢

嫌人工低好似

黎左香港娛樂圈發展

開頭係想拍鑊物先獨立電影

依一刻hulk原本個演員又有咩感想？

係俾人cut人工
rdj要加人工先肯做im2
於是marvel走去cut其他人片酬
Terrence Howard im2片酬得返原來嘅1/8, 仲話個角色係咪你做都會大賣
所以佢唔撈, 於同rdj反左面一段時間
好似係

咁又無錯既
Im最主要都係rdj
無rdj一定收硬皮

如果Terrence Howard講嘅野係真咁rdj份人真係好閪
Terrence Howard話係佢幫rdj攞到ironman個角色
佢im2辭演之後打俾rdj, rdj唔聽佢電話, 3個月後先打返俾佢

是但啦 繼續做war machine都唔會發達

屌你

佢完全唔需要靠marvel 加佢自己本身都唔稀罕

想像唔到Edward喺mcu會點 好似好唔夾

rdj本身就係仆街黎

佢未拍hulk都紅左好耐啦
fight club american history x

It's only after we've lost everything that we're free to do anything.

得罪講句 講到don cheadle撈得好掂咁
其實攞緊rdj片酬嘅十幾分之一
又冇乜氣場 Falcon都係做sidekick都型過佢
可能Antman個拉丁肥仔仲受歡迎過佢

唔知佢講係咪真 總之目前為止IM之後講rdj壞話都係得佢一個咁大把
咁都理解嘅 當時RDJ都係啱啱發達 如果係avg1之後佢有資本有實力帶住其他人同marvel叫價又係唔同故事

rdj大咬一直都俾人屌
之前marvel俾人爆女演員人工低男演員一截
rdj一個人就佔左片酬總額嘅一半

剩係講im同im2
rdj im1收50萬美金
跟住啲報紙話佢im2要求加到1000萬美金, 仲要分2.5%票房

im1收50萬美金? 有無打少個零

屌

大咬有咩問題? 佢份人工你有份夾咩
事實marvel係靠佢彈起 有本事咪搵第二個做Tony
有牙力緊係咬你一大舊錢架

冇，50萬
Chris Evans拍ca1嗰陣都係30萬美金

Imdb有講 一套50萬一套100萬
之後先10倍咁升上去

好撚同意囉，直頭分得少冇im1咁爆會有而家咁長拍長有，仲要im1得50萬片酬，全球大收喎

淪為行過寵物

im2咪屌佢咬左人地份片酬
所以Terence Howard先唔撈
同埋佢都有屌marvel份約賤格
簽約嗰陣傾好佢拍3部，每部片酬幾多幾多
但係啲條款寫marvel有權揀要唔要履行份合約
rdj扭加人工本身係違約，但係marvel出於商業考慮唔告佢，仲走去cut其他人片酬

10 million喎

咁小事，個個轉公司都係為攞高d人工㗎啦

Edward Norton 上咗半張神枱啦 洗靠你MCU

im1果陣RDJ自己都好撚霉,有戲俾佢拍已經算好

點解唔係屌m記cut人地人工去加rdj 人工，而唔係直接加rdj人工
rdj佢有power就緊係想加架la,m記唔捨得放棄棵搖錢樹就唔告rdj，係rdj賭贏左嗜，賭輸未比m記告lor

明明rdj違約在先，marvel先要圍數
咁都冇問題
喺連登講合約精神真係嘥鳩氣
一句到尾人紅大晒

但而家個war machcine真係零存在感

2nd Ironman

合約精神係違約可以告鳩佢，你又唔係告鳩佢，而選擇調解，咁你仲嘈乜春呢

原本果個型好多囉講真

因為我鍊住你春袋，所以我強姦你老母都係啱嘅，因為你唔夠膽告我
我唔嘈啦，哩度啲人好痴線

wm套甲本身大份,依家個個又黑又舊十足營養不良
個樣又唔撚入戲同im無互動

班尼迪都入左啦。
不過愛德華繼續做就唔荒係而家隻攪笑Hulk。

以前果個真係覺得佢係同IM friend, 會互串
新果個好生保

佢自己都唔撚當hulk 係咩好戲啦

因為處境係一條友vs
一間公司。
大家會傾向幫一條友而唔幫一間公司。
假如今日有一條友用違約方式玩到迪士尼跪低，唔駛睇內文，9成人都會支持一條友。

想像到如果係香港演員 遲下實有班傻閪出黎開po
咩rdj十宗罪乜乜柒柒 推到佢仆街

marvel仲撚霉 就黎執笠

marvel有老鼠樂園收購, 唔會死

個陣未收購

幾年前睇報紙講過RDJ幫隊長佢地同Marvel fight加人工
有冇人有印象？

真係浪撚費晒Terrence Howard
im1請佢個時就係預左佢拍im2,貪佢夠大隻carry到wm個角色
第一集又淨係做花瓶,第二集人都未拍你就搞走左人
無啦啦減人8分1人工做乜鳩

又係wo, sorry

算啦 呢度marvel fans多 理性討論唔到
試下其他奶共藝人咁做 一定係度比人屌死

好L野，一樣錯既野只要夠多人支持，就可以瞇埋眼當係岩 真係唔怪得香港咁嚕，無哂人有獨立思考既能力，飯來張口，跟大隊就岩架喇

完全偷換概念
都係個句 Marvel唔告關人撚事
你唔比份約講左違約金既?
你逼rdj拍 佢大不了咪賠違約金比你 一拍兩散
講撚到Mavel係窮市民比大財團欺壓咁 唔講以為你係迪士尼大股東

因為公義自在人心
搵億億聲 分翻1m比主角?
人類本能就會反抗呢d唔公平既野 就算攬炒都係咁話
違約咪違約 我肯負翻個責任比你告 有咩問題?

Marvel fans? 個個都撐rdj劏Marvel一頸血
點樣先叫唔係marvel fans?

理性討論唔係撩交嗌 但你嘅講法先係偷換概念喎

依加係佢明知mcu 要cut 其他人片酬先夠俾片酬佢 都照違約迫mcu 加人工俾佢喎 就係因為佢知mcu 無左佢唔得 佢紅到咁係抵佢串嘅 但唔代表要賺到盡不顧他人囉 如果你咁都覺得佢無問題 咁真係無得講落去

我同你簽約拍3部戲，片酬定好左
拍完第1部大收
所以我第2部要求加10倍人工加票房分紅
你告我我冇錢賠
你唔拍你唔見錢
份約？
死撚屎啦，我憑實力毀約嘅
連側邊啲人都屌你唔醒水自動波加我人工呀
你啲大財團有冇良知架

咁都有交嘈連登好睇過trailer

大佬呀，咩叫做公義呀，講到拍電影賺硬咁，你咁樣事後睇返個票房億億聲有咩意思，演員收錢拍好套戲，之後票房點就唔佢事架啦，你依套logic 咁睇，如果票房仆直，rdj係咪要分返份糧落票房

你都痴線 我打工仔叫加人工 唔係就違約pat炮走
你cut同事人工黎加比我
=我拎走同事人工?
你真係有做老細潛質

成件事好tony stark

Edward nNorton黎架大佬
搵都搵第二個黎講啦

就算marvel係孤寒有責任
rdj自己都有權選擇點樣對待一個幫過佢嘅朋友

一件一件事搞清楚先
Marvel cut其他人人工黎比rdj 係marvel自己仆街
rdj technically根本無違約 佢同marvel deal到改左份約係佢本事
份約改左叫咩違約?
如果marvel發脾氣一拍兩散 告9 rdj就叫違約
你都真係唔知做乜9
美國法律咁完善既地方你咪撚同人擔心啦

成隻鶴咁瘦骨仙

比返Terrence Howard我

大佬阿 片面之詞黎架咋
鬼知發生咩事咩

fight club無紅過
同周星馳套西遊記一樣都係當時唔賣得
事後挖出黎先上神枱

應該唔係喎
係果期佢傳出家暴醜聞比人飛起左
tmz,同埋其他八卦荷李活網站都有講
同埋rdj係avengErs之後抗議其他人人工太低
話如果唔加其他人人工就唔撈
所以冇理由係佢搞到terrence低人工所以走

再講 就算rdj跪低肯拍曬三集既contract
你估marvel做到咁仆街 rdj肯拍avenger 1 2 3 4? 肯拍spider man? 肯拍 ca3?
客串都唔撚同你做啊 咁樣無違約喇掛?
根本marvel諗過度過先加比佢 而家幾十億咁賺
你班友仲屌緊佢r marvel 個10m

avenger係rdj之前份約完左
跟住佢話唔一齊加人工唔續約

笑死 你咁痴線翻精神病院啦 唔好同我嘈

10幾分之1？
你已經太抬起佢。。。

嗰個陣Avengers 3啲片酬RDJ有成5千萬，dr strange都只係得10分1，鍋物點都無20分1。

不過真心唔覺佢有乜建樹，誇啲講，求其搵個做佢都唔會影響到票房

當時唔係ironman1 marvel執柒左啦
的確係im 套戲帶起左marvel
當時的確係rdj> marvel
當初佢開咩條件marvel都無得拒絕，多幾千萬得罪個朋友我諗全體連登仔仆去做，依家講到人無道義

第一日知連登仔咁有人性

鍋物仙個黑鬼真心柒
又瘦到仆街 似軍人咩

上面屌個演員大咬真係笑撚左
幾撚奴隸思想先講得出呢句說話

我自己因為CA入坑，對Tony其實冇咩感覺

救命，你啲口吻同旺角屈到啲毒L簽到十幾萬卡數join健身有咩分別，咁係個sales本事唔係毒L問題

一件事還一件事咁講，
Rdj同marvel 簽左三集irm既合約，人工每集係咁多就咁多，rdj拍到第二集就話唔要跟合約價，要加人工，咁已經係technical違反左原來合約啦，只係無任何法律行動

佢地之後傾掂數, 簽過份新約係另一件事，咪再撈埋講

搵eric bana

你收皮啦 edward做嘅hulk係最撚好睇 而且佢都唔使靠做hulk出名 亂抽又唔係好笑

搞清楚你想講法律定道德先講野啦
而家你地對rdj既指控係 違約 扭計唔肯拍續集
法律上黎講rdj無違約 因為marvel為左rdj肯拍3集完左之後既avengers spider man ca3 所以願意讓步改contract比rdj 呢個完完全全係商業考量
道德上黎講 佢功勞係大 拯救左marvel 根本互惠互利 無人係呢件事入面有bad feelings
rdj大賺 marvel建立到佢既mcu
大家都開開心心賺大錢 根本無人受到任何損害 道德黎講rdj錯左咩?
剋扣其他人人工就係獨立既事件
marvel執行佢既合約去調整其他人人工
你地屌rdj?
咁張伯倫綏靖政策縱容左希特拉殺猶太人
不如你地屌鳩張伯倫殺害猶太人啦

你搞清楚旺角健身既例子想講乜先啦
屌你老味一時講法律 一時就話人唔道德
你言下之意係支持毒L唔撚應該屈服 sales係唔道德
呢個時候你又唔撚講合約精神?
第二就係你話rdj違約根本痴線
你講既違約係法律上既違約定係想講rdj唔守口齒阿?
唔撚係法律上既違約好心你就講翻rdj唔守口齒啦
法律上黎講 未上法庭前判都唔叫違約 法庭都無上過叫咩違約
再講你撚知rdj點同marvel deal?
如果rdj話唔改既話 拍完3集唔肯再拍你 marvel跪左
根本係商業考慮黎 咪搶道德高地黎屌人

edward norton 又真係wfc
佢自己已經係best of the best 嘅演員
只係佢唔夾banner 呢個角色

傾掂改合約=違約 冇契約精神

你成件事先係錯撚哂
合約精神=一定要履行合約？唔係囉
係講緊如果其中一方唔履行合約，咁他方就可以告鳩另一方毀約
簽左就一定要做？唔係，不過你唔做，可能比人告姐
而家雙方都達至一個共識，RDJ 重要到可以玩野，mcu 換人嘅代價更大，所以MCU 寧願加人工都唔履行原合約嘅內容，咁又關你呢個局外人咩事？

其實班道德撚明唔明咩叫違約
係rdj真係唔拍先叫違約
而家人哋係提出咗要加片酬而Marvel接受咗
簽新約嘅時候舊約已經作廢咗
所以根本無所謂違約

marvel fans: 總之rdj恰我既marvel bb就係仆街~~~

好撚好笑
上面條友唔明成件事係點運作就喺度話人冇獨立思考又盛
呢個世界真係有好多凡人鍾意抬高自己踩其他人

打開個屎眼望下人地係邊個先啦 Edward Norton根本唔需要靠marvel彈起啦 睇過fight clud未呀柒頭？

同埋人地唔係因為錢銀所以唔演hulk 係因為本身對套戲有要求所以同個監製嘈 之後先唔演

吳宗憲講過有段說話好啱 藝人係同工不同酬嘅工作
你估啲老細on9嘅咩由你搶
明星同tvb啲2打6可以比咩 比你做都做唔黎
你係大粒野嘅幾貴都要請你因為有人肯睇
如果要屌rdj收得貴 不如屌晒有份睇啲人助長呢樣野
呢個係藝人生態圈

想知邊度講rdj明知加人工 原來係其他人度cut

Cm 入面 回憶空軍生活嗰度 好似有閃左下 出現過

唔知有無眼花呀拿

呢個真 好鍾意蟻俠個肥仔 次次出場都搞笑

次次見到上面個nigga都會屌一聲

Edward Norton本身好似都係有錢仔

marvel fans先唔會屌佢下話
佢地當rdj係開國功神咁拜喎

成個mcu wm算角最差 做左咁多套都唔太討好 又樣衰 存在感又低

Falcon sharp佢好多

我鍾意睇佢多啲

如果係減到得1/8人工真係幾閪
個時rdj 戒完毒出黎根本無人搵佢拍戲
Terrence Howard 個時都仲撈得好過佢

hollywood gossip信1成算

娛樂圈的確係咁

球星有好多都扭計

講到im係佢自編自導自演咁

所以佢癱左都唔知tony咁嬲做乜

弱智？就算係香港，告鳩人法庭第一樣野都係叫你調解。

歷史無如果
而家Terrance Howard 又唔係乞食，邊個知佢繼續演會同而家嘅事業差幾遠
Don Cheadle 執佢二灘又有大紅大紫
就算做落去，無自己Solo電影次次做大茄都唔係咁So
Jeremy Renner 因為鷹眼綁死啲檔期成日推戲仲成日俾人笑最廢成員
Mark Ruffalo 唔演Hulk嘅時候都係拍返文藝小制作，都唔會有得抬價

憎人富貴厭人窮

定係啲人將MCU當係政府工，入左去就一世無憂

點睇都係mark ruffalo似hulk d

鷹眼為左avengers 3 搞到無拍到MI, 結果avengers3 又無預佢, MI就搵左超人頂一集

war machine只係大茄
有撚紅到咩

想像唔到佢扮on9個樣

屌rdj大咬托咩，打工仔邊個唔想加人工，你自己打工都會同老細爭取加人工啦，你一樣當初有簽合約講明幾錢人工，屌rdj果班唔該你唔好同你老細講加人工，而家marvel肯加既咪得囉，咁marvel加佢而減其他人，你係應該屌marvel而唔係屌rdj

復一復二個笑片導演佢未必頂得順,
但羅素兄弟既話應該會同rdj變雙巨頭
bruce就唔駛好似宜家咁變搞笑角色

而家個窩物真係好撚唔掂，
好似就黎餓死，毫無霸氣，毫無建樹

講真,Terrence Howard 真係好過佢

果時睇報導話avg3 im自願減片酬加比其他人,假？

佢真係太高

Chris evans好慘

負責搞亂檔

呢個po衰到好似啲廢老睇完垃圾youtube content farm討論咁

事實係happy覺得佢做戲廢

做乜咁憎don cheadle做war machine
幾funny呀avg3清怪獸仔冇功都有勞

清怪係渦密仙戲份
唔係個演員做得好

我咪話左佢做得幾funny囉

條友成日講合約精神
但合約精神就係雙方同意就可以傾過啲條款架啦

發覺香港人最中意幫老細諗，成日拎呢啲似是而非嘅乜乜道理嚟幫老細屌其他人

其實只係天生面型瘦 佢好撚大隻

新果個都唔覺有演技
無黎神氣，講野又細聲
搵韋屎密夫最好

本身果個funny好多

ON9都唔知嘈乜撚
個社會係咁架啦
冇IM你班19連E個POST都唔洗開添啦
小學生咩

edward norton 黎架...
咪玩啦

係我錯啦
唔怪得當年劉華瞞婚乜事都冇
我仲怪錯佢講大話
原來佢只係更改承諾

其實好打得

呢條友唔做唔緊要
老實講搵第二個都得
係唔知點解要搵而家個力架
又醜樣又瘦

cap同im

好有深度

我覺得好夾

1/8 wow，你老細係主力，你減你7/8

追哂你既所有回覆
發現你既思想同概念都幾令人心寒

依家啲細路係咪唔知佢乜水

搵埋will smith，條數都唔知點圍

痴線，自己有料唔叫高啲價
番工炸，同你有親咩
你去interview又幫公司慳下錢囉
咁果時係marvel冇左佢唔得嘛
marvel都肯用咁既價留佢
唔怪marvel？

班球星續約都係咁喎
加人工然後加長合約時間
你會唔會屌班球星無合約精神

我都追哂，希望條友只係為左贏場交
現實中有啲咁抵得諗既人都唔知點算

你講得啱架
加人工係應該續約嗰陣傾架
我唔睇波見識少
請問ching有冇見過啲明星球員份約行左1/3就要求即時加人工，唔係就詐傷唔踢？

Edward Norton根本就唔想拍呢d垃圾戲。

咁是實佢真係carry晒IM同AV。值比喎。

咁你就真係見識少啦

香港教育問題，個腦諗野好死咕咕。

球星佢完約走都大鑊啦
使咩詐傷
一般球員簽約4年
大家滿意就約莫剩兩年多合約就開始傾
多數駁長兩到三年
舊合約就取消 新合約即刻生效

on9少陣啦，Edward Norton做fight club嗰陣佢係第一男主，Brad Pitt係排佢後面嘅第二男主。大牌成咁洗撚靠MCU上位咩，反而美隊雷神自己都驚唔拍MCU上唔返一線就真。

個情況都唔同
rdj同marvel既關係係
marvel本來係一間專拍唔賣座片漫畫又唔係特別好賣，就執柒既公司，跟住拍左ironman，爆到癡撚線

你打機打到隻好勁ssr角色，你都揼哂所有資源升佢一隻啦

唔係話你個例子唔恰當，只係無得比，你要有一個球員場場carry其他10個人仲幫隊波護埋級，先有可比性

柒左死撐姐

佢真係型好多
大大隻
好襯wm

有咩分別
大家友好協商
Rdj要高啲片酬 付出嘅代價係幫marvel拍多幾套
Marvel要rdj 拍多幾套 代價係俾高啲片酬俾rdj
WW雙贏
而家唔係rdj單方面無付出屈人
亦唔係marvel單方面剝削rdj
正常商業行為

上面話rdj加人工就諗起gal gadot
果陣佢未紅，演左幾部約，片酬得幾十萬咁上下
點知ww套戲紅到仆街

但佢而家拍啲電視劇幾好睇
empire佢好撚型

而家個wm其實都好路人 個角色冇咩吸引力
都係為錢而做

rdj嗰陣幾時應承有幫marvel拍多套
佢拍完im123先再傾全體加人工兼續約拍avengers
根本佢想加人工都應該喺喱刻加
唔係im2嗰陣就要求加

Gal Gadot即時上一線，最top幾個 tim la
justice league唔係佢carry，真係搵鬼睇

下？
拍完avengers先到im3喎

大撚把啦，如果球會無左佢唔得既，咪乖乖加人工續佢囉，如果個球會無左佢一樣踢得好順既，咪賣左佢拎番轉會費，惡d既球會將個球員擺入雪櫃，一場都唔俾佢出，坐到完約都有啦，係睇邊個牙力夠大

咁當日marvel的確係無左rdj唔得，咁咪乖乖加佢人工囉，而marvel的確又計得岩，加完佢人工，rdj跟住果套孭得起個票房，你要屌既係應該屌marvel點解要cut其他人人工，rdj為自己爭取權益有咩問題，你番工唔要求老闆加人工、花紅？完全focus錯曬

要講既話佢第一套戲Primal Fear已經仲搶鏡過李察基爾

Tom Hardy 拍完venom有咩感想？

你就死撐
唔該你上MBA睇下到底咩叫合約精神
契約信守精神是契約精神的核心精神，也是契約從習慣上升為精神的倫理基礎，誠實信用作為民法的“帝王條款”和“君臨全法域之基本原則”。約者內心之中存在契約守信精神，締約雙方基於守信，在訂約時不欺詐、不隱瞞真實情況、不惡意締約、履行契約時完全履行，同時盡必要的善良管理人，照顧、保管等附隨義務。

marvel同rdj簽約嗰陣訂明拍im123, 片酬幾多, 嗰陣rdj死道友一個咩都唔係
佢嫌人工低一係就唔好簽, 簽左就應該拍完im123之後先講加人工, 續約你要求加1000倍都得

而家拍到中途恃住自己主角耍無賴打死狗講價, 你告我又擺明冇錢賠
結果marvel靠鬼鼠條款cut其他人片酬搞走terrence howard
仲要同我講我有power夾到你改合約就冇問題, 冇違約, 符合合約精神

或者你夾得郁人改約真係你有料, 但係冇品就要認
唔好講到人地大公司有錢就好似欠你咁, 同啲大陸狗落嚟香港攞債一樣

巴打份約係邊到有得download嚟睇定係你係當年其中一方既律師代表

antman 肥仔 + spider man肥仔

Rdj要高啲片酬 付出嘅代價係幫marvel拍多幾套
Marvel要rdj 拍多幾套 代價係俾高啲片酬俾rdj
WW雙贏
而家唔係rdj單方面無付出屈人
亦唔係marvel單方面剝削rdj
正常商業行為

又loop翻翻去 我都費事打字 quote其他巴打算
睇黎真係好委屈marvel
比rdj搞到唔小心賺左幾十個億

War machine個演員都叫瘦
咪逼我貼金鍾圖啦連登仔

唔講以為係rdj同marvel班律師係度打緊官司

再講 就算rdj跪低肯拍曬三集既contract
你估marvel做到咁仆街 rdj肯拍avenger 1 2 3 4? 肯拍spider man? 肯拍 ca3?
客串都唔撚同你做啊 咁樣無違約喇掛?
根本marvel諗過度過先加比佢 而家幾十億咁賺

再quote多句
DeGea仲有一年完約 曼聯追住DeGea叫佢簽新合約
曼聯真係無合約精神
阿 原來曼聯無問題架？
姐係資方中意幾時改約都得
勞方就唔要求得！如果唔係 你就係無合約精神！
on99

奴隸意識重撚到呢
rdj就係marvel比機會呢個死道友翻身 所以唔可以要求改約
marvel就執靠rdj救翻就唔講
衰撚過中國人做生意d恩主心態

rdj除左套甲佢什麼都不是
棍本搵邊個拍都會大紅大紫

你地呢班打工仔唔該以後尊重合約精神
以後只可以係續約既時候先可以遞信辭職

The first rule of fight club is...

唔同你個on9奴隸嘈
你慢慢玩數碼暴龍啦下

位高權重嘅level係唔再有合約精神
一嘢唔撈間公司隨時收皮

樓主算唔算抽錯水

問有咩感想都可以抽錯？

真心第一集個黑人做得好好多，有存在感，有幾幕真係好爆笑...例如tony 遲到 上飛機，佢話主角唔應該遲到，同埋要尊重唔準飲酒，結果上機同埋佢一齊癲

笑死，咁都有得嘈？
合咩約精神？合約一般都有終止條款
而且雙方同意下去以隨時簽過一份新既。
你香港打份工呀，夠講明你月薪幾多唔包加人工啦，咁係咪公司過年唔加人工俾你你都要繼續做落去呢？
合約就係當時一買一賣既雙方同意書，任可時間雙方同意就係可以改，呢啲就係合約精神

唔止淨係搞笑，佢係有戲交出嚟，帶動到劇情發展

呢個世界幾時都係講實力同牙力，你有實力既，再寸，人地都要就你；冇實力既，你再卑微，人地一樣照踩住你個頭，頁巴你早少少了解世界既真相會好d。

朋友做ipo企業融資，成條team半年時間幫公司賺左起碼5億，公司果年出夠40個月bonus俾佢，都仲要驚留佢唔住。
同樣既比喻你套番落RDJ同Marvel會唔會易理解少少？ 加人工/出bonus/定係票房分紅，其實最後都係表現緊果個人有幾重要，而同時大贏家一定係Marvel, 佢梗係計過度過先加俾佢，其他合約既野，都係死既。
你最多屌佢減其他人薪金仆街，但RDJ帶頭幫其他人一齊叫價，想問RDJ又做錯咩呢？反而愈講佢現實其實愈似Tony Stark

你都幾多想像

冇錯，巴打講得好

其他人都痴痴地線

rdj叫加人工，冇叫marvel cut其他人人工加俾佢
marvel可以選擇加大套戲budget去加rdj人工，而唔係cut其他演員人工去加俾佢

陰謀論咁諗，marvel咁做分分鐘都係想其他演員屌9 rdj

鷹眼真心慘，搞到最新果集MI 都拍唔到

睇黎真係好委屈marvel
比rdj搞到唔小心蝕住錢賺左幾十個億

巴打睇黎係Marvel 高層！

如果你有睇開足球應該日日都會屌d 表現好，跟住續左約既球員

一時又合約精神，一時又違約，一時又品德。你死撐不如先揸緊你個論點先好嗎？

佢既邏輯真係睇到驚

如果佢繼續做War Machine.....

太興廣告就會係Eric Kwok 拍小肥

不斷講違約條友連合約法都未識
球員表現好都要求新合約加人工喇

再講，合約係為保障雙方權益存在
俾你係Marvel搵到隻生金雞嘅雞
真係會揀唔加人工？
就算RDJ唔提都爭住加俾長簽多幾部喇

T Howard 拍得先似個軍官
而家個個無乜軍佬味

個問題其實係咪等如，

特登比違約金去違約，道德上有無問題同算唔算尊重合約精神？

但份約一早簽左
如果冇學rdj 講數，可能而家仲拎緊3,4線既片酬

但係電影圈係咁㗎啦
套戲出色又收得，你估電影公司會唔知係邊個既功勞咩
當然，導演編劇都佔極大功勞
但係建立左口碑同有一定fan base既點都會選擇加人工比演員好過又轉人做重新嚟過掛

樓上講合約精神條友真係奴性極重

條友係咁講合約精神真係笑撚到仆街
出來做過野未

重有, 合約法唔係刑事法, 人地違約又關你老母事咩
marvel 自己都未出聲, 你就大大聲屌你違約真係笑撚到仆街

你隔離公司有條友話要加人工呀
你不如去聲討下佢啦on9仔

人哋自資開部戲都得

根本得一條傻仔係到亂吠

佢個CASE有D唔同
唔做HULK都大把戲拍

而且呢條蛋散不嬲都麻撚煩+有性格
唔會覺得係乜
BIRDMAN 佢有得做番自己

入呢個post主要係想睇人讚edward norton
一級恐懼
american history x
好撚正呀

特登比違約金都係尊重緊合約精神 而且比違約金=/=違約
因為違約金條款係份約入面
道德上更加冇問題

好似話佢要插手搞個劇本

仲有Spiderman個肥仔
你係好戲/有char ge拍乜都大把片約

10年前邊個會諗到 綠魔 阿拉崗 同 蝙蝠俠爭影帝

下, 點解我屋企個寛頻公司成日叫我提早續約, 話可以即時取消舊合約既?? 唔係雙方agree 就得既咩

應該諗好彩換走左佢 唔使做pussy hulk

得 但你就會變成 "恃住自己係顧客耍無賴打死狗講價 仲要同我講我有power夾到你改合約就冇問題, 冇違約, 符合合約精神" 既仆街咁解姐

even你agree左你都係仆街

認同!
到底有幾奴隸先會屌rdj 而唔係屌間公司!
員工提出bargain下都唔得?

發覺上面屌RDJ撐Marvel條友啲論點好撚搞笑
一時又講合約精神，講唔掂又扯去道德
大佬啊，學某位巴打話齋Marvel認為RDJ違約咪告鳩佢囉
但基於商業考量簽份新約/修改合約，咁邊撚到違約

再同你講道德，而家我幫公司賺咗好撚多錢，我叫老細加人工，跟手老細走去同其他同事講因爲要俾我份人工，所以你哋要減人工，所以仆街嘅係我

香港真係奴隸之都，成日有人第一時間幫老細諗

我幫你公司搵到大錢

唔開價高d食住上

唔通等到我老曬無力拍先黎開高價?

搵食jie 犯法阿 況且依家都唔知係邊個搵邊個食

觀眾又唔係投資果個

佢開高價d 戲飛都係百一蚊張

你個類比都幾痴線

正想講佢呢個類比

算喇 可能佢真係股東呢

好彩無做on9 hulk

On9,
don cheadle如果撈得唔掂又點會去埋captain marvel 反串做黑人媽媽呀

Edward nNorton 佢既感想應該係幾時有套戲比佢做影帝
而唔係諗緊HULK

痴撚線 同個on9仔都吹到咁多頁 真係以為打官司
留意到佢成日認為賴死rdj冇錢賠違約金 咁如果賠到係咪又叫合法？係咪順返你條氣？
只可以話m記真係計岩數 宜家大家都雙贏
我反而想知邊度講 cut其他人加落rdj到呢？係咪個報導表達得有d問題？

嘩！啲on9仔講到咁重以為佢睇過晒，好清楚rdj同marvel份約點寫添

唉 依家啲細路
一睇到你呢個回覆都知大把人會屌你 所以我都費時屌
Edward Norton 黎架細路

所以合約 枱底下咪又係資本主義玩既野 個遊戲就係咁 rdj可能真係違約 但佢賭贏左 Terrence 意氣用事 又輸在marvel自己都係rdj身上賭最大注 遊戲規則就係無規則 贏就贏輸就輸 其實唔睇電影睇呢啲事都幾好睇 贏個方可以睇下佢由零開始到尾贏得幾漂亮